其實有冇女隱青

男隱青就聽得多
好似未聽過有女隱青

隱藏到冇人知先可以叫真正嘅隱青

一定有，但唔會係動漫入面嗰種
而係肥臭毒柒窮